[突發] 有個戇鳩仔今日真係著咗Full Suit出黎行

果個戇鳩就係我

睇文宣你地就個個都話著Full Suit、著Smart Casual
點知出到黎得我一個咁著

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

巴打好型

Respect

我見到你

好型

1 like= 1 respect

巴打好有型呀

咁著先啱 (認真)

見到唔止你一個

巴打你係咪啲汗都濕到落底褲

唔只你一個，仲有好多人陪你，可能你睇唔到姐

出得嚟 就係型

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

我行緊去美領了
周圍都無人著suit

型支持你

型

巴打好靚仔 respect

respect!!!

濕左

巴打真心型

巴打好型 我見到你

型呀手足

你咪開始捉人先走呀你跑唔到架

我無著，覺得個建議on9

型 g持

怕羞

respect！！！！
巴打好波！

上哂國際新聞型仔啦

尊重又豈會係ON9

中途好多人遞紙巾俾我
起碼收到五張紙巾兩包散熱貼兩支水

香港人真係好可愛
多謝你地

nice man

Respect!

方向一樣就得

you’re not alone

巴打好有型

帶住個Mask其實呼吸得好辛苦

手足好有型

笑左

型死

你讚佢定？

好型呀

【蘋果直播】 西裝哥哥：咁渣㗎！ 話你呀防暴犬

美領都唔着你着

想幫你含

係咪有新聞台 訪問過你 果個

巴打 我都好後悔
個個都着曬黑T 自己又shirt又裙 唉

掃下d頭皮先影啦

巴打你型到癲

勁呀巴打，即變全場最型

屌！咁撚正

型到仆街，我排隊錫

無俾人訪問過

其實講真我今日兩點從遮打起步
到依家就黎到美領
行咗咁耐見著fullb suit嘅唔超過10個

呢D叫誠意

respect full gear

水黎
啱啱帶住mask飲水果陣唔小心倒咗落博頭

型棍子

怕佢唔理我

其實我依家行緊去邊，點解好似已經過咗美領

巴打好型
襯埋格仔呔
仲要暗紅
想含

前線每次full gear仲辛苦，頂住，巴打

偷左老豆衫著？
解開下面粒鈕啦

撞唔到巴打 so 9sad

屌濕撚曬

我無老豆
自己果件黎

最鍾意男人著西裝

加油巴打

唔on9 有型

直線自爆

你今晚幾點開post

巴打型仔

唔係no one less 呀，係NOT one less呀

斯文大方，幾好。
睇著熱，飲多d水

Adore
天氣熱，要補水呀

多謝你呀巴打 你一d都唔on9
仲好man呀請小心中暑

Cls respect

條呔好易認

可唔可以幫你含?

巴打條吠打得好柒

西裝加埋流汗濕咗

你個名笑死我

真心覺得型

我都行完 諗緊返唔返遮打

respect

好好j

唔止瑋個full suit

會唔會太型

型到濕左

型爆

巴打 我都著左smart casual

好型呀巴打

巴打型到

樓主有做訪問

想奶

唔緊要，我一年都唔會著一次full suit
之後會換第二條呔

型巴

我淨係著左件長䄂裇衫都覺得好熱

You are not alone bro

尊重重要場合，Full Suit本身就係戰衣

Manners Maketh Man

我認得你
下次叫你得唔得

支持

吓，我自認打得好靚㗎喇喎

好型啊

辛苦哂喇巴打
好有型

唔係，我見仲有好多人有著

係我心目中既英雄

巴打

真心覺得今日著smart casual嘅手足好型

你就係上鏡頭上外國文宣嗰個喇

美領裡面應該全部著suit
you are not alone

其實西裝只扣上面第一鈕
不過respect

好多人都係casual
利申，smart casual

好想幫你打tie
型到震呀

好型呀巴打 真心

我都想但今日三十幾度真係會頂唔順，所以算

巴打好正

好有型

唔緊要啦，大家目標一致就得！

鄉下佬唔好意思

我係遮打見到好多下
不過好多好似冇諗住會上去
都坐晒係花槽度

型曬

巴打好型，推！

型棍

濕咗

好有型呀

香港嘅full shirt=頭盔+豬嘴+黑衫+黑褲+黑手袖

好似係

睇見都流口水

巴打好型！
Btw件suit上面一點點白色果D係頭皮？

你無做錯

Thanks巴打！

巴打好型呀

型到

其實我係Full suit + Full gear

太熱 無著

好想錫你春袋

型！respect

Salute!!!!!!

真係白痴到

水
帶住Mask飲水果陣整到

full suit

推

我見到有其他人full suit架放心

型爆
濕哂

射了

好有型呀!

型撚核爆

出晒水，想幫你抹汗

呢位巴打型到呢⋯⋯
仔都濕曬

唔緊要啦 我都full , 好熱

見到巴打型到咁，
扯撚哂旗

型wo

巴打好靚仔

巴打好型！

辛苦你喇巴打
見到幾個都係咁著 放心

樓主條呔........................返學果條？

Same here hot die me

巴打好撚型睇到扯晒

型！

巴打你好型呀

好得意

自爆要搵你真係好易 一陣同你say hi

我smart causal 算唔算同路人

屌

中暑未

好型仔 高大feel

見到都覺得熱
不過好撚型呀巴打你

真係濕撚晒

濕曬

撐！

好型仔

酒樓部長？

係咪巴打你？

巴打你被蘋果訪問我見到

巴打好靚仔，到係煲底個日，錫你春袋先

呢日最型

兩粒鈕的話記得只扣頂嗰粒

著得幾好睇

好慘 但支持你一直覺得西裝骨骨既仔好正

有狗扮示威者
小心
未fc但現場留意

靚仔唔使理人
好似你有唔少"同路人"

Respect bro

話比我知邊個話你戇鳩，打到佢戇鳩

小心啲紅色布條！

有無人個呢個後生仔點？有無人識佢？有無人搵左律師？

呢位巴打好出位
應該好多人會同你合照

型！！

Full suite... 型！

RESPECT
好有型但俾唔到LIKE

原來你就係戴G shock嗰位巴打

其實呢啲唔係叫smart casual

型到好想幫巴打含

Hi

巴打小妹想比屎眼你屌

中環東方酒店附近有狗！
各位手足走果陣小心！！！

無
連我張相都係我自己搵人先有人肯幫我影

真心 巴打你好型

利申 絲

Jed thanks

去左醫院 有人跟進 有律師

媾死女啦

樓主引晒成班gay 佬出黎

要有獨立思考呀

你個樣好膠

型到嘔

Salute!

做乜篤我出嚟！！！

型到核爆

好有型呀真係

會唔會熱到變義士

衣不稱身
好柒呀

有冇中暑？

巴打加油

睇標題已經估到內容
不過巴打加油

呢d咪就係型囉

型，出門前著過件西裝褸
熱到即刻除左

巴打
好勇敢！

今日仲有一個著suit嘅媽媽抱住個小朋友
連小朋友都着恤衫

想大力錫巴打

唔該曬！希望快啲完全康復！

巴打好撚型

唔係，我好後生

第一日知連登仔9up就係威係勢咩？

我都有著 不過真係好少人著出黎

吓，我都有成183cm喎

條tie一睇都知唔同啦

我有著smart causal , 巴打唔好唔開心

我愛你 好有型

我有著恤衫

俾你搶晒鏡

我有著恤衫西褲打呔架

respect 型

感覺手袖長左些少

好似八兩金嗰個？

Push.

【1445 中環】今天天氣酷熱，有遊行人士響應網上呼籲穿上「全副西裝」參與遊行，記者問到會否覺得被連登仔跣左一鑊，他爽快回答：「唔會，前線full gear咪仲辛苦！」記者再提到較早前疑似有防暴警因天氣酷熱而暈倒，問他會否擔心中暑，他則表示：「咁渣㗎！」

濕曬
利申巴

你並不孤單

有我陪你
不過我係著龜背 舒服過你少少

我今日smart casual㗎
但出到嚟都冇人同我一齊跟dresscode嘅

_到盡頭便是型

真心型

型爆la

我有著smart causal㗎
條長褲熱到痴住咗對腳

Respect ba da

又配搭得幾型喎

型wo
巴打好野

📣中環大量25狗混入人群，無叫大家捉鬼，但叫各位睇路‼️

其實甘迺迪都扣曬....

d 女仔fd話想幫你含

😍

巴我見到你
返去記住沖涼

巴打你好型
多謝你

好睇

型到想錫巴打春袋
btw 巴打辛苦哂，我smart causal 都濕撚哂

金鐘有狗

好respect

好可愛呀你

好靚仔

著西裝上前線咪好型

撐你

邊個幫你影咁好人

巴打好型
今日行都冇幾個同我一樣著smart causal
但見到個full suit bro 個心即刻定晒

係熱到變烈士

心口漲卜卜

靚仔

感謝巴打，現場見到d人著suit 出來，真心佩服

今日VIP
型呀

me 2

你冇on9，好型呀

濕哂

我都是，好憨9，不過我願意

見到有個裇衫濕哂 辛苦哂
respect

You are not alone
見有人同你一樣著suit

點解扣底鈕

個身

濕撚哂

好型
係咪熱到瀨屎

型到爆

條呔好明顯唔同
格仔同波點

著左smart casual
笠左件blazer熱到仆街

我發夢都著左

Jed

好波

巴打你搞到我濕撚晒

G持巴打

你都傻傻地 , 有冇話同一個人咩 ?

係 應該要短過裇衫

Thank u bro

push push

樓主好靚仔

上面有人話呢個受訪嘅係巴打

型男

好想錫春袋袋

Gchi

多謝你

今日恤衫打呔算

無事wo 我都著左裙
我地好襯

you are not alone

我著短褲 都濕到條面褲都濕埋 你話呢

後果自負 如果一陣見到你我要大大力咁錫巴打春袋

我著咗smart casual，好熱，但係都頂得順

Handsome

型呀
撐

唔止你一個戇鳩

見到有巴打着full suit戴gear，嗰下射左

我都黑色shirt 就中暑仲要行動力好低

好多靚仔巴
未出快d出 機會難逢

推呀

見到你

j哂你班西裝巴

快d出

jed thx

巴打超型!

死傻仔

人地gphone 都係求撚奇著啦

你咩料呀

Respect
巴打好型

你最型

正皮,respect

今日J咗好耐

咁咪證明咗巴打You are not alone

係應有嘅尊重，唔戇鳩

剩係著左恤衫

笑撚死
Respect!!
都見到有人著
You are not alone

係咪拎德國旗果個

次次遊行都著褲，今日著長裙

I know that feel bro

好撚仆街
但我唔爭氣笑左

傻鳩加一

支持你呀巴打

型過今日搞事班full gear

見到四五個full suit巴打呀 你地好型

放心唔係得你一個 見到有其他人都著

辛苦 巴打 熱到咁

屌我都有
熱到#sowhat

You are not alone😂😂

我都覺得今日被fake

巴打型呀

辛苦巴打

好似見到你

好型
最鍾意巴打們著suit
好好J
利申：西裝控

Respect巴打

雖然好想留低勇武
但係小弟真係熱到頂唔順要返屋企了

其實真係好似連續焗幾個鐘桑拿咁

P牌仔推不到，來讚你一句巴打好型

respect 熱到死都堅持

You are not alone ~

你啱，全世界錯

巴打會唔會太有型
可唔可以做我男朋友

唔只你

淨係背影都
西裝已經正 仲要配埋gear

上前線真係唔好
著住件suit好焗淨係企喺度都已經好食體力

利申 發夢果陣勇武開

你咁POST條TIE出黎
比D狗影到你條TIE同你個樣就知#163024係你

想識你

問個阿叔可唔可以幫我影

下面粒紐唔使扣

西裝巴打們不知幾型

個個都係True man

好撚型

想J死小妹我

有型

好可愛

vest

我都有著

Me too
屌……

巴打愛死你

你會唔會錫錯第二個呀？

現在都見到有幾個，著埋gear

西裝巴

放心 我都係

靚仔借黎j下

巴打有料到

尋日先同fd傾西裝巴打實好型 點知見唔到
樓主好型

巴打你好型

推。

我見好多人咁著

我都恤衫

巴打咁型平時係咪食好多女

我都著左恤

好多西裝哥哥
respect

你並不是孤單一個

除呔吧

巴打，you are not along(出汗出到成見背心濕晒

u are so smart
出黎支持嘅都係型都核爆

巴打太認真

咁又點
遊行犯法呀

我見到最少5個咁著喎
好型

好想比你屌HEHE

THANKS 巴打!!!!

行動信連登仔一成都出事

push

話就話好型
心裏面笑鳩你傻仔

好靚仔呀！

我冇老西

隔黎有絲打把持不住！

好毒

咪幾好睇

花式自爆

多謝你

咁得意又咁型 點會戇鳩

全套實中暑淨係著左恤衫

明明咁型咁正，唔識欣賞

今日熱到仆街

利申：背心 + 短衫

辛苦哂成班巴打咁熱都full suit
Love u all and respect

恤衫西褲高踭鞋

支持巴打

著得好fit呀巴打

巧型

Ching好有型

巴打好有型！

今日見到好多full suit 巴打流晒口水
流汗流濕晒件衫仔 若隱若現好sexy

full respect

絲打表示full suit平底鞋好攞命
對連登仔賣隊友感到好嬲但係都唔會割，
平安番屋企就原諒你地

著件裇衫都想死,巴打真勇武

熱死巴打啦

真男人，言而有信

好撚有型

好型呀心心眼

格住個 mon 都見到熱

想瘋狂幫你抹汗

J死人咩

型棍巴 respect

巴打
我都喺嗰條on9仔

應該好熱，辛苦晒！

師兄好波

夠曬尊重場合

廿個都冇一個跟 屌你地
利申：business casual

射咗

好撚型呀

恤衫西褲皮鞋
熱到狗屎
好彩聽左一次美國國歌

我走到灣仔準備搭船過海了

見到人我會講自己放工準備返屋企

Ching好波

想搵返一個今日揹porter 書包住大埔嘅巴打，驚冇緣再見 想add返你tg

係尊重，唔好笑人！

你好型

好型好靚仔

都有巴打著馬甲去舉旗

屌 smart casual 都極少
利申 smart casual

其實咁先正確，全部咁著就唔會有鬼

型到仆街

d女俾你溝哂仲想點

真男人

型呀

我係西裝控
想J你

今日係地鐵站見到有個巴打著咗法色間條西裝
真係睇都熱然後佢仲要full gear
你兩個都好型

巴打好cute 尊重follow dress code 唔on9囉！！！！

辛苦了巴打
好有型

扯晒旗

今日見到有個手足

出汗出到 連件老西都濕埋

好型
成個中環得狗戇鳩

我見到你
好撚慘

大家見到full suit 手足要大大力錫春袋以示鼓勵

好型 我濕哂

「懷疑有組織發佈大量fake news想搞散場抗爭」
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

今日 下午 美國領事館

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.08

辛苦哂手足

想含

辛苦了

好多人陪你啊巴打

中咗伏

respect 巴打

我都見到你

你唔戇鳩加油巴打

平時啲人去美國領事館會著

屌，我都被伏咗
熱到生熱痱

巴打好有型著suit 都仲睇到個肚腩仔，想屌

濕晒

我著恤衫已經站著如樓囉

巴打you r not alone

做乜咁話人
巴打型好多下話

我搭咗船到尖沙嘴了
開始有啲頭暈

加埋粒膠 好好笑

巴打有女朋友未 理想對象係咩類型

辛苦哂 飲多啖水呀

唔錯呀

仲有幾個 頭都set埋
現場多謝佢地

p牌正評唔到
今日全部老西巴打都型到出汁 想嫁

想溝巴打

同路人呀巴打
著住suit 行熱到仆街

P 牌會員未能評分

巴打好型
利申 真絲

實熱到袋底濕晒

巴打好型啊不過一定熱到仆街辛苦曬

錫你春袋

型撚到 直都變基

巴打真係好正啊喂

一啲都唔on9，好型

唔止你一個戇鳩，放心，我都濕撚哂

真心respect巴打唔緊要，唔好hard feeling

小毒絲想識

巴打，你並不孤單，好多人陪你。

細佬我著恤衫牛仔褲都熱到癲
Respect 樓主

巴打們會否太型呢respect

呢個po俾你地收兵用？

好正， 想幫你奶乾淨啲汗

巴打真心respect唔好太hard feeling

cute

其實都有好多位巴打係咁既

好想大大力錫有著西裝嘅巴打們

巴打溝死女女

恤衫長褲已經熱死
想像唔到着埋jacket

好撚得

冇問題

Respect 手足！

隔住個moon都覺得熱but g持！

好撚型 講真既

巴打好型辛苦了

都唔覺有絲同我一齊著smart casual

唔係得你

好鐘意男人著西裝，好man💦💦💦

巴打一生平安
晚晚屌靚女

想識

佩服
為香港人人多謝你

傻啦，我行你後面，不過冇你咁formal, 恤衫西褲咋，怕熱呀

可摸意大大力錫

咁熱真係辛苦你啦！

巴打好野

respect!

Suit up !

我都著左長裙 之後發覺全部都著T

我見到好多人著suit

屌你，我都係，好彩最外係著背心

有個藍西裝，又高

好型

一啲都唔柒
靚靚仔仔幾好睇

好多時都係先敬羅衣後敬人

巴打好型
有其他巴打full suit + full gear
型撚到

Fing美國旗個位巴打？

巴打好型仔呀

巴打你仲可愛

你唔好咁樣，我會怕

絲打著OL LOOK仲要跨欄表示好後悔
天氣咁熱 辛苦晒巴打

我見到巴打你
尊敬

就到中秋
應該唔會好熱

有冇得幫你含

認真巴打係最型

Charm爆

吓好型喎

西裝友

見到唔少人咁著

D汗滑雪咁 最外果件都濕透

jed

辛苦巴打 好型棍呀 respect

好型呀你

咁樣 坐鐵安全

Push

水已出

一啲都唔戇鳩，點解要咁講？
真心respect

巴打，辛苦哂

唔係喎我睇側面係似黎耀祥喎

還好，起碼唔mk

見到都覺得熱，辛苦你啦巴打

咁保證唔會比人拉喎

屌 我都有著返工衫架

著西裝勁正

伏撚左+1
利申冇圖

入面啲官都唔係著suit
利申：入過去公民服務嗰邊

你地全部都好型呀
我愛你地

一啲都唔戇鳩，真心respect 👍🏻
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 我要真普選

型到跌渣!!!!!!!

我都full suit喎巴打
出到黎見到個個黑衫

變咗gay post

下次請大家一就一，二就二啦
我都中左伏，好彩冇著西裝褸
真係頂唔緊

巴打西裝係邊間做介紹下？

YOU RE NOT ALONET

好有愛

smart casual 嘅手足好型
今日小妹望到濕曬

721 811 831

巴打你好靚仔

唔好唔開心

條腰

中晒伏

我附近都有full suit 手足

一齊柒左
唔敢相認

對唔住呀

冇中暑，好嘢！

多謝

巴打，you are not alone
利申:半套suit,係差褸同tie

Respect
Love u

想幫樓主吹簫

唔on9
真心型

屌，ching點解可以咁顛

我最鐘意西裝男，想幫巴打含

巴打好型 好想攬住你

屌你 著左成套返工衫出黎
長裙同著左件披點知勁多人好casual

巴打好型
Btw 連登仔成日9up

想溝巴打，受溝嗎？（gay post)

【1445 中環】今天天氣酷熱，有遊行人士響應網上呼籲穿上「全副西裝」參與遊行，記者問到會否覺得被連登仔跣左一鑊，他爽快回答：「唔會，前線full gear咪仲辛苦！」記者再提到較早前疑似有防暴警因天氣酷熱而暈倒，問他會否擔心中暑，他則表示：「咁渣㗎！」

樓主

我有著西褲嫁
癡線個個T shirt老牛

adorable

勁

好人一生平安

巴打我有smart casual陪你架
著住皮鞋行真係腳都痛埋

唔on 9，最鍾意男仔著suit ❤️

叻叻豬

最愛西裝男巴打好man呀

有人著架

講多一句
黑警死全家

今日經過你隔離聞到你成身汗臭，好撚臭

勁型!

巴打好型，出哂水

天氣炎熱，辛苦你了。唔同衣著代表有唔同人都有同一個訴求，非常好。

巴打好型啊啊啊😳😳😳😳😳

多謝巴打

手足好型

有我陪你

安全返到未，報個平安啦

見到你 好型！好想過黎親口同你講

On9仔 連登不嬲玩膠

好既方向諗，著suit容易d撤
d狗係咁捉著tee後生仔

返到屋企了，多謝各位巴打關心
我愛你地呀

唔駛太介意，其他人沒着唔代表你唔啱
唔着可能只係太熱，未必係唔認同

love you!

D女比你溝哂啦

You are not alone bro
落車第一句俾手捉問： 有冇覺得俾人fake 咗

笑撚左

巴打型爆辛苦哂

陰鳩左你
都要負責任既

依家有咩唔係犯法?坐個地鐵都會被砌生豬肉
anyway我想講既係你D發言可能係犯法比人拉唔出奇(無起你底慢慢睇)

樓主由I大升上大學未？

入咗Shitty了，有心

應該幫手接受外媒訪問😹

帶埋衫換都攪唔掂
辛苦今日班勇武

你唔係第一個

sor ar, 太熱著得恤衫
我行完都出撚哂汗
巴打好勁🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

喂巴打多謝你呀
但其實現場都好撚多老西正裝full gear手足

完場見到一班Smart casual + 黃頭盔 好型
利申Smart causal 但著裙

我諗起當年旺角佔領, dress code係V煞..結果係有一個女仔full set V煞咁出嚟..

巴打 唔洗驚 因為我都有着

你唔孤單，我恤衫西裝背心，今日熱到想死

巴打好型，不過唔會淨係你一個

Respect!!!

Salute

唔係得你一個
仲有好多，我見到有人三件頭都著埋

真respect

勁 今日好熱下

明天我要嫁給你了

好型呀ching

其實我都有，同行都有幾個
可能咁岩見唔到姐

好多人著，唔只得你一個

今日見到幾個 好型

我都有著 熱到仆街

熱到癲

🤤🤤🤤

Respect 呀！

仲信d文宣？你第一日出嚟行？都唔係第一次昆鳩人啦啵

證明連登真係小眾

sorry呀 今日天氣好熱呀
淨係著咗西褲

手足着suit好令囝

唔止你一個，不過唔多

唔怕啦，兄弟爬山

太熱真係著唔到suit

仲有我陪你

但全場最撚型就係你啵

著咗恤衫 真係好熱
Respect

你不是一個人，我今日都著左皮鞋，依家痛到仆街

Respect full suit

今日見到都有7-8個打呔

我都見有d囡囡著ol裙

我見好多真係smart causal....其實好可愛

型到呢

我都著左

Ho ying

一個字： 型！

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

借位repost

新屋嶺入面到底發生咗乜嘢事，我想大家去諗清楚

笑到我仆街
巴打勁抽

巴打型爆😏

佢地想贖罪

same here

今日我都見到有巴打著恤衫, 但冇見過西裝褸.
但女仔就見過係一套suit

有盡量smart casual架！ 估唔到得咁少人smart casual😂😂😂

more

今日好多手足都好型
多謝你地

諗dress code果位巴打唔知宜家點諗
我今日見到有個手足 full gear
但著老西 仲要係唔岩size 勁大件嘅西裝
衣不稱身 好搞笑

型到爆！多謝你

呢位巴打
我係您對面既馬夾巴打

推
有twitter 推英文版

好型！！

P牌仔表示最大嘅尊敬

巴打多謝你

一定要幫推

既打好型

西裝手足jed

我都留意到有一個, 唔知係咪同你見到同一個

Good job
等小弟大大力錫一吓你個春袋先

絕對唔ON9
你地仲要上埋bloomberg tictoc
請受小弟一拜

水嚟㗎on9

好似細個睇果套 變相怪傑咁

巴打我嚟幫你賴汗

好靚仔呀

巴打幅相好似學校校友嗰啲圖

今日出去全程扯住旗行

巴打好波

Show respect

巴打好波 各有各做

等《佬訊》評鑑下

梳鳩囉

熱撚死你呀

成功升呢變勇武

我狠狠咁J左
會怪我嗎?

疑似大陸武警/解放軍
20秒 用普通話講 左邊左邊

連登仔正仆街
成日昆人
今日熱撚到

You are not alone

今日你咪變左主角囉中，幾撚型喎
多謝大家喇

我好似見到你

出得黎行，就要預左要型

係女都睇到你濕撚晒

含撚條隊依家排到邊

真心型 respect

笑到gapgap聲！

本身都打算著，
但出門口果陣睇live就放棄了

巴打 我敬重你

原來係你，知你咩樣啦，做咩諗唔開自爆啊

想識邊個先

缺女友嗎XD

最formal

點解我見唔到有人叫著suit
唔緊要喇巴打咁型

自膠唔記得去領事館係應該formal 巴打你無做錯到

恤衫西褲都唔少，不過full suit好似真係得你一個。

不缺女友

爸打真係好型

好想屌你

收皮喇dllm

屌，我又係信左，著晒老西
熱到我仆街，仲要比人係咁望住

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

我有西裝癖

我對腳而家好似唔係自己咁

都見到唔少既

講得好岩

有呀，我比人係咁望住，之後有個女仔比左個黑色口罩我

型仔

男人著西裝其實真係好撚正

巴打好型啊

。。。ching你咩事

見到有巴打咁著
不過對唔住真係太熱

邊忽戇鳩

明明好靚仔好型

真心支持

西裝友

辛苦晒你啦, 今日仲要咁熱

T shirt加西裝褸都濕撚晒

我今日都比人伏左 好彩有兩位絲打一齊中伏等我冇咁柒 多謝你地

辛苦了 今日真係好熱

我以為係你添

想cow

巴打好型！利申: 絲 smart casual

信連登仔又中伏

認真好正

頂
tie唔同

P牌評唔到分
但我respect你

邊到

型，支持

我見到你呀 暗處打咗j唔好介意

成班仆街呃鳩人

今日見到幾個巴打full suit 你哋好叻

雖然係d戇鳩，不過樓主好型

Ching係咪用porter 書包

好型啊巴打好想幫你含

正形靚

得有著 出到泥個個黑杉

一見到full suit行過即比掌聲

唔好話自己，今日見到人著formal suit真心respect ge，今日咁撚熱

質素

Me too la diu
冇女仔smart casual
我爭少少著撚埋高踭鞋

我見冇人著西裝褸。。 btw我係衫 西褲加眼罩豬咀, 熱到好想死 , 斜路又唔係好夠氣

巴打好靚仔 好似怪盜基德

好好笑

唔係囉！
今日同三個朋友過嚟
我地全部都著suit架

我都係一個著左suit既on9仔

唔止你，晝少少仲見到其他
著full suit 好型啊你地

得自己著一路行都覺得身邊少人著suit，伏味濃

好慘

唔只你呀

好型好型

有見到 好撚型好靚仔

多謝今日巴打們著suit 好撚型好撚charm

西裝巴打

有位拎綠色遮嘅FULL SUIT巴打都好形棍
仲有個襟章仔。
有無人見到??

想問佢爭唔爭咁個男朋友

this

見手足full suit帶埋黑手套真係型撚到
我著件恤衫都真係熱到想暈低

我見到幾巴打都係full suit 好型
今日咁熱辛苦哂

睇見你就熱，btw，好嘢

絕對唔止你一個咁着，有個手足仲要戴埋頭盔
依家咁嘅天氣，唔係愛香港嘅話絕對做唔出呢種事
我愛你哋

中環好多人係咁嘅 唔洗介懷

P牌like唔到
只好俾我既你

今日我都Smart Casual

真心膠

今日見到d suit 巴打好型
利申 絲 smart casual

好似grad din啲人話casual啲，然後全班得你着動漫tee咁
btw 巴打咁着型到痴線

真心 respect！

p牌無得👍🏻 巴打型

型到！

Suit抗爭者
中曬個spec
型到

見到有巴打full suit戴個單濾芯豬咀一路叫一路抹汗，真心佩服

7點鐘有大量聖傑靈囡囡要你地保護

Like

同你一樣
好信唔信 信晒連登仔

著suit嘅巴打好正

Respect 巴打

果個應該係我黎

好靚仔 俾女士們欣賞下都係好事

琴今你最型

遮住都覺得似

膠

我隔離就有一個肥仔著老西加條金色呔

係 who r u

那你一啲都唔孤單
我行咗咁耐見到有六七個

真心型。
巴打，respect

著suit真心型
光復香港

熱死

p牌無得正評
錫返唔好嬲

我都係戇鳩仔

辛苦巴打啦 你既汗水唔會白費

支持你，帥!

不忘被補義士

巴打真係好撚型 濕哂

覺得有著full suit既巴打好有型! 不過真心見到都覺得熱

辛苦你

我都係著長裙
熱到我pk

Respect + 心心眼！

尋日見到有個藍白格仔恤衫手足流汗流到件西裝褸濕到好似有對天使之翼咁 我影低左留念本來想行埋去畀佢睇不過怕羞無膽

RESPECT

肯定唔止！

係型嘅

我係平台見到你，我同女仔frd都好欣賞你。但我真係搞不掂，諗起要係前線點著西裝